無錢過新年了

典算呀
係咪要買牛

31歲（牛熊被劏）

幾時變32歲

過唔過到聽日都未豬

冇豬得起的準備就咪撚allin